幫台灣fd問下hku同cu醫學系係咪唔收外籍學生

同埋想知入學條件 thx各位巴打

冇滿級分加IELTS 7分以上可以唔洗諗

台灣好似要指考滿分

無身份證就唔使諗啦
行政上都註冊唔到做醫生
收你黎把L咩

收

皮

淨係唔收台狗

同埋如果想讀完返台灣嘅話留番響台灣讀仲好，香港D生活費咁貴台灣中產家庭都未必負擔得到。讀hku嘅話六成機會冇hall住要周圍自己揾人一齊租mini，貴到飛起

醫科就唔知
牙科我識一個韓仔嚟香港讀

有三粒星先得
好多蝗國生想轉入medic俾人reject晒

CU Medic今年有收一個NDS女仔
HKU就唔知

香港Medic好似好排斥大陸人
不過聽frd講台灣人係有既

事實上醫院越來越多 內地口音嘅houseman
咩底勢唔知， 可能R字頭 id

好多大陸人係大陸讀醫 再黎香港master
然後就留係到

識廣東話係基本

可以打去Office問下
中大Medic有收中國高考學生